管理員入,想問依家貼露點同西既話,係只刪回覆唔會ban?

貼站務台就即ban?

係

你顧掂你自己先啦⋯⋯
日日喺度撩是鬥非

上面幾條友貼露點都無ban la

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

Ebb搵食比人踢爆ban完分身就扮聖人

屈毛洗底

話自費幾千比流量

moon post大師

有全cap圖同埋文字檔記錄就話人望post

ging，狡辯大屍
有晒log
都可以話唔係moon post

自己咪又係post

俾人hack咗。。。

證據

咁咪姐係post左出嚟囉on9
自己pm啦傻閪

樓主假冒議員幾時搞 ?

我有證據證明係哈士狗hack既

dllm ar

你自己都比唔到證據出黎啦
要人地比證據你

你個moon po9咁快手

me moon post大師二世
繼承左牙井既能力
u 5six野

佢請左條team去mon post

P牌仔唔識野，對唔住大佬

moon post大屍團隊

P仔跟牙井學野未

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

聽講牙井今日又請左幾十人返黎moon鳩你

咁少。。。動物台好多husky分身喎

開少啲分身ok?

香風智乃咁

收到

懷疑係同一team人

樓主屌你老母

牙井

not ok

你生肉post 放毒添啦

唔好迫害我地專貴嘅井議員-.-

邊有

我正皮左兩次

問夠未

推

唔係